(跪求) 大家聚焦返5大訴求

我唔係勇武派，只係一個每次集會都去，但永遠唔敢企前排嘅小薯仔。

我同每一個遊行同集會嘅同路人，甚至勇武派，都有同一個原因企上街頭，就係五大訴求‼

情況發展太急速，加上警察不斷對示威者嘅打壓，甘於成為政權嘅代罪羔羊，的確唔怪得示威者開始喺運動中以警察為針對目標。

但係…如果我哋唔可以保持冷靜，唔可以對準返初衷，認清港共政府嘅送中惡法，咁之前聚合人心嘅方向舵自然會失靈。無咗靈魂嘅運動就好易令人失去動力。

要記得勇武唔係問題，但應該更明智去衝。好似而家不守不硬拼，自然不送頭不落單。 抗爭路好漫長，唔係留守防線愈耐就愈成功，而係有一天我哋可以爭取到5大訴求先算成功。 要be water, 我覺得唔單止係走得快，我覺得更要令運動廣及更多層面嘅群眾。要令唔同嘅人都明白5大訴求同反克警一樣，都係切身嘅問題。

我有少少愚見：
1.口號可以叫時代革命，但應該要以5大訴求為主

2.文宣要係勇武後接力，要廣傳濫暴行為

3.勇武派要更識揀時間，效法公務員集會等，有啲場合的確應該以和理非為中心。

4.認真思考以武制暴，勇武前要諗清楚對準嘅有無涉及平民，唔好俾人挑釁到。

最後，我真係好佩服勇武嘅兄弟，只係見到零星令人感觀唔好嘅行動。 有時唔係前線感受唔到兄弟嘅壓力，唔可能完全代入大家。 我希望到成功嘅一刻，係同路人都齊齊整整

利申： 不割席不離隊，為大家繼續做好後排支援(真心好廢)

焦點：
堅守五大訴求
徹查警會決策層
追究警暴源頭
全民罷工罷市罷買
逼令林鄭回應訴求

香港嘅未來 靠我地一齊努力

不如一齊討論下點樣可以令罷工罷市罷買 擴展至更多層面 令更多和理非都可以參與 爭取更多民意支持 利用民意向林鄭施壓

聽完林鄭今日個記者會 冇理由就咁比佢獨善其身架？！

有心人請幫推

推